樓下間超級市場終於返我食開個隻三文魚子

岩手縣產
終於唔係垃圾米國野

幾錢？

70蚊

日日都食啲子孫

你唔會買到呢種級數

Royal級

又嚟

係咪又要專登訂